條女ocamp要做組媽，條厹做組爸

條女死定唔肯轉組
又話唔想條仔難做因為要兜口兜面同佢講
叫多幾次話我細路仔
想死

唔會有嘢架 俾啲信任佢

怕咩呀

唔好再話係護眼post

屌你老母點解變咗做綠色嘅
好難捉摸啊！！！

算喇！依關都過唔到，證明條女都唔好得幾多。

唔明點解明知條友係厹都可以冇所謂

因為你條女好Enjoy囉

笑

仲有其他解釋咩？

繼續keep住關係 但唔好再放心機係呢條女到
咪當同條狗公共用飛機杯 起碼佢飛你果陣唔會咁傷

比啲信心你女朋友啦，帽事咖喎

又得屌好屌喇

射滿啲啦

情侶之間比啲信任先得，就算你見到佢同厹上床都要話係自己幻覺

邊間U？組爸未必食組媽。

佢點做你咪一樣點做囉傻豬

狗公做組爸有咩好驚? 因為全ocamp所有仔都可以係狗公

大家要信對方架嘛 應間又鬧大交就唔好啦 體諒下你條女啦

無論咩事都好
有錯有意外 一定係男朋友嘅責任

咁易咩

有時有啲嘢 係你嘅就係你嘅
唔係你嘅 你點逼佢留住佢都冇用

我覺得雙方要比啲信任

護眼post

做兩個幾個月掛名夫妻啫

其實正常社交嚟
年年都有ocamp㗎啦
你咁多心做乜嘢啫？
你要條女兜口兜面同人講話唔想一組
以後仲點做同學喎
你可唔可以考慮下條女嘅處境同感受

認真答
你女朋友好enjoy同個厹有曖昧關係，有邊個女仔唔想畀好多人錫/鍾意？講真如果真係諗你感受，仲有咩理由唔轉組？話唔想對方難做，如果你女朋友對人地冇興趣就一早會為難對方，畀signal佢叫佢可以收手，但擺明你女朋友係對方都有啲嘢
btw 即使你女朋友未帽你，你都有定心理準備，check下啲fb/ig dm/whatsapp/tg，睇下佢地有冇keep住傾偈啦，如果有，我估佢係睇緊機會對方幾時表白然後帽你㗎咋

帽事嘅

冇事既

做到咁明顯
大家都明嫁啦

你條女一定日日著摟屌熱褲去玩game，腳仔比全組仔仔摸匀，組爸睇到眼火爆。夜晚玩到三更半夜散場返房，組爸就會話太夜喇，一間房訓啦咁熟有咩所謂，飲唔飲野牙？禾有幾支酒喎，唉帶班仔囡真係好攰。之後兩個人摸下紙杯底，傾下GPA同reg咩科咁囉，唔洗擔心

你條女比人搞緊啦

深夜睇依個post 衰鬼～又幾護眼喎

組爸媽變真爸媽

有性無愛啫

隻厹一定晚晚用組仔女開話題flirt你條女
一定冇事
Btw巴打除咗放lunch放學返學跟緊啲你條女，不時check下電話同佢啲組仔女熟落啲不時再套下料，令多啲人知咩事，又不時係IG FB插下旗之外，都冇咩好做

連登既post真係好撚低質好撚悶
講女post就一定係綠帽，條女係雞
大部分comment都估到既咁有咩意義
你班on9又可唔可以比啲創意咪撚翻炒翻炒翻炒然後覺得自己好好笑？

其實我覺得你唔夠信你條女囉 人地做組媽都係想啲新生融入到學校姐 而且佢都講左唔想個組爸難做 好心你就信下人啦

當年女友連ocamp都無去

ocamp 都係玩幾晚姐

有咩好擔心

組爸食組母係必然嘅事實

你條女好撚豬嘅應該冇咁驚

驚咩姐又唔係過人世
最多啪啪啪姐

帽事帽事

由佢做組媽果刻開始已經

組爸組媽扑野好正常嘅

帽事喎，搞活動需要咋嘛，

帽事既

要信任你女朋友

帽野嘅

做得早媽一定著薄t超熱褲再同組爸示範意淫game
慢慢入房飲酒開會
你小心條女一出camp就搵你中出埋單

其實去得ocamp..

帽事既 玩幾晚啫 btw 你應該之後好快就做爸爸 恭喜定你先

你咁都唔信自己女朋友？俾啲信心自己啦

做定心理準備 呢d女貪玩留唔耐

玩ocamp既唔係雞就係狗公

去黎護下眼先

認真答，男人就應該要有男人既威嚴，叫撚左都仲要去就同條八婆分手啦。

乜撚野唔想對方難做，你條女已經幫緊個厹講說話啦傻仔。

組爸食組女架咋嘛 唔驚喎

比d信心自己la

正常都會避諱啦屌

條女係唔想對方難做呀
體位既野我地班青頭唔明

帽問題

有朋友條女去完Ocamp
翻到黎變左公廁肉便器
最後俾幾條MK中出埋 要落仔
不過宜家科技咁發達
食翻粒事後應該安全
不過你仔女日後可能會有少少似佢

咪囉屌 你條女都無尊重過你

屌撚多佢幾次好抽身走啦

玩房Game果陣忍住唔俾D米青流出
最後重要扮無事發生

放心啦 一向組爸食組女 組仔食組媽架嘛 一係你就分手 如果唔係真係有帽架啦

成熟啲啦大家都成年人
比啲信任ok？

一早飛左佢咪無事

有一晚當厹係fd成班去飲酒 之後有d醉 之後人地扶佢返屋企...... 之後千方百計暪住你 之後比你知道再上連登

去得ocamp就預左散

利申：條女去完ocamp就帽左我

後面2個
前面1個
左手1個
右手1個

樓主帽硬架啦
俾定心理準備，唔好令自己咁hurt啦

巴打前一個post自稱小妹

依家講個信字！！！叫你信個九公啊

帽事啦，組爸唔食草唔裸跑應該冇野

一段關係最緊要係咩？信任！

帽事既！比啲信心自己

你要信你條女啊，話哂都拍過拖

做人爸爸啦你可以

帽事嘅，正常社交姐活動姐，點解你唔信佢喎，佢肯定同條友冇嘢

紅色 藍色 橙色 黑色 白色 紫色 黄色 綠色

同自己講 係自己眼睛孽障重

今日佢同厹partner去camp你管唔到
過多幾年同同事出trip一張床你一樣管唔到

陰公，識著個淫閪連避嫌都廢事

唔緊要啦仲有咁多組女係度

咦 點解會護眼嘅

Social好正常姐 咪阻住條女開拓眼界 放過人啦

舔下腳 食下蕉

條女會做令你唔放心嘅事已經唔要得

開拓邊隻眼界？

o camp成大班 mk狗公

屎眼

紋晒身大家都知咩事架啦

個Post好護眼

信佢啦！

一個講晒, 根本你條女自己都enjoy比狗公跟

帽事架

帽事既
組爸食都食組女啦

情侶之間要講信任

中出下好少事姐

唔想人地難做

爸爸媽媽你地一齊啦～

爸爸